老老豆豆點解袁詠儀叫靚靚?

邊忽靚??

通常D 矮仔會比人叫高佬
光頭就比人叫長毛